(統計)父母係咪大陸人?

其中一個係大陸人都當係

係
唔係